[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [275]屠龍活動再開好嘈

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

dllm

18 0432 0351 0487

2222
-1

十月龍娘主場

阿福>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>龍娘

垃圾龍娘

留個名

下期電台有下屋則子

Aimer 「花の唄」 完整版+movie版

10月14號 夜晚7點開始生放送(niconico/youtube都有)
預計會講1.5.3 + 新活動

新手留名

生放講埋萬聖抽女帝
龍娘活動，可以容忍

幼妻

咸片表示收到，萌大奶

拎左部機返公司
唔記得拎返屋企

屌你
我的女帝才沒有那麼墮奶呢

冗員

好嘔心

好慘

不幸唔見左個銀包，下次抽5星係咪會好運D

依排冇乜野做

碌緊入房

龍娘節1出c狐，龍娘節2出艷后
龍娘節3出咩呢究竟

呼之欲出

黎緊要開夜啊
夜晚打唔到機

食咗保險金

ok 萬聖尼祿

布狄卡

姬川做咩走場

幫手帶下爆彈？

答案係所羅門

有冇一堆爆魚借下

醫生

見牙m未得 出去交下村任

太高rare

Z?

兩次都係出女人
第三次點會出男人呢

仲差20條毛同世界種就搞掂

呢到是咪小圈子玩mh

yes

屌 空轉轉番佢前面中一set
On999

系

斯堪的納維亞出身嘅沙煩

有冇光蟲借？

我去單機整套近戰先john

Ty

你用弩好過近戰

我feel到我用近戰勁啲💪🏻

唔洗啦 反正都係一招死

相囝又單機

我開住其他先

聖誕見

剩人（大介）路過，應該無機

永井豪 唔想再見到ufo

到底還要壓多少龍娘才能結束營運！

留名

出齊咁多職

武藏都可以skip埋

更新係咪有問題？
入game話要更新
入到去app store就冇得update

守護成功

K哥

已經有隻寶五劍 夠威了

輸波咩你

個身仲有400石
諗諗下又唔係抽到黃字..

姐係唔要單體劍了

咁樣又係既...抽一隻黎J下佐倉算

神父黎一招以退為進

各位大佬既SUPPORT LIST可以換返正常禮裝了 THANKS

到底還要出多少龍娘才能結束戰爭，咸川什麼也沒有告訴我，告訴我啊，五飛!!!!

悶

有d男孩子樣咁

HF首op
愈聽愈上腦

相囝癲狗裝

又乜

一日聽十次
aimer唱得好好

又彈

55

天草開台課一pack黎睇下

又連擊又屬會又匠2 好想要

佢無last stardust個種一聽就吸引既feel
但係聽得多左 反而覺得咁既歌又好岩HF線既劇情

Last then weak zzz

Me dou want weak

not bad

乜野叫森77

好快返

台狗:生氣

齒輪森77

睇見都覺得勁

有冇場

又彈 戇鳩鳩

18 0432 0351 0487

2222

應該好快有人off

我weak了

究竟攻10 3s有冇價值

又關我事

時代眼淚

高耳 攻十 3s一定有

比個連擊我好過

Last then weak

轉做達人加10就fat fat la

不過我自己覺得件衫幾靚幾match冇咩問題 係個樣出事

唉...唉...算啦...

無人入我有fd想入

好

佢入唔到房

大家只係嘈個樣同點解4星啫

再試

再唔得你開過第2間

應該仲留左一手既

唔得wo 由佢

呢個你fd？

no

唔好有下一手

櫻真係好慘
明明好正

準備一人4貓

鹽川：i need more 龍娘

係呢到小數人先唔鍾意龍娘姐
講明先 邊個負評我=鍾意龍娘

蟹周話想捉你去荷蘭結婚

👌🏻

唔好俾正評神父

乜撚野事

你鐘意隻畜生？

尊重

起碼我冇邊個係特別討厭

我唔知啊

可能無人接奶皇月傻左

咪撚出淺井長政一家就得

出茶茶果個月 登入都廢撚事

丫杯又系餵到茶茶滿一滿

條友想打超特青電主

等我死晒佢

飯都唔識食

宗介流雙刀

成場carry到尾

終於有冠，有人權了

聽朝早起去補習 weak先

青電G

玩埋呢場weak

我發覺青電g1卷一張都無

法國重弩其實5難玩

丫介佢係你fd？

唔識

走場

我踢左佢未得

7點起身
冇野打就訓

原來完左

3分鐘 wc ar ching
18 0432 0351 0487

冇冠冇人權

想要你個冠

無野做重玩P5玩到唔想weak 俾C狐bb 鬧

有分別咩

茶茶好女仔

又聽多左次HF首歌

啱

垃圾場

鏖魔冠

開囉,我都要升套野

虐殺

用弩冇乜信心

有冇人隻archer有17000攻

點樣先有皇冠仔

訓

好囉係我錯

打下村任

呢個我朋友仔

打算踢

訓了 射射牙M

做咩又係275

養生期之重返babylon
點解龍牙刷極都唔夠

華生

仲未得閒玩

無冠無人權呀

一周目差一日升last一條友上絆十

準備all in

仲差4張ev祖龍卷

有冇人係戰鬥中換人就卡死

你係未down好data咋？

點先有冠 ?

過終章

發現之前三千蚊買ac個位巴打已經7日前

又一個好好既反面教材

Deleted

Del左兩個三日前以上既人

梅毒added

煙花巴打真心左?

坂本added

佢唔係轉左ac 果個先係3000蚊咩
仲見佢一個鐘前有on

車禍現場

我記得佢係叫呢個名架wo

7日就del啦

搵返個留言未得

龍女要大家玩多次
所以no無升

得我新仔玩足咁多日

搵到了 佢個id

搵番

原來燒豆腐巴打先係買ac哥個

自

咁呢個更加死不足惜

笑4

睇隻黑j 1087就知你炒左車

3000蚊買ac點會唔認真玩呀

有冇人隻沙煩加埋禮裝夠17000攻
利申：冇

黑貞咪得

你件禮裝100 咪千七攻

最多都係16000

神父幫手講個笑話出黎

等大家分散注意力

見到個好友黑貞萬八攻

唔計禮裝都有呢個數啦

100LV 黑貞 + 2500攻禮 + 金銀狗ALL IN 應該得

18000攻here

個巴打+張2000攻禮已經萬八

但係係所有朋友隻弓職冇人夠我隻凜高攻目前

冇黑貞
最高攻嗰隻都係13000多啲

兜咁大撚個圈黎讚自己

多謝神父俾我解圍

吸收新鮮正能量 為一天的工作做好準備

頭先掃都未有 依家即刻見到
點跟 仲未過到萬七

你升埋件禮裝都萬7 啦

已經喂緊五星禮谷爆張相撲

頂 早知尼綠祭唔賣哂d1星2星素材
好難升禮裝啊

咁多100

尼祿祭前得5張

晨早又晒卡晒寶五晒萬七攻
我覺得自己是0

依加打到金字塔 明智條撚樣唔想升 明明就自己柒撚左仲要死頂係到串柒柒

吾王added

熱砂 醉貞 黑杯你會點排
升既話

寶四咋

一張100禮都未升到
點跟

我第一張100係黑杯 個時d角寶具lv唔高要靠人地孔叉np秒怪
之後第2張係醉貞 刷野直接自叉50np秒怪
而家5星絆10晒 唔係刷野個時用熱砂配任意一隻角 拍拍聲好爽

渣咗啲 我都升好張

係 我都升好張

巧

又錯失咗add四天王既機會

一張想升到100既禮裝都冇
點跟

你仲有機會add暗黑四天王

我一張100/100既禮裝都冇

升住一張100LV先 , 唔岩用就禮裝經驗轉移換個張

言xxx
言xxx)
言xxxx)
岩xxx

尼痴 老屎忽成日扮新
天草 處男(海豹)獵人
姬川 四星廚
齒輪 不誠實使用電腦

言峰綺禮 以佢為準則

做野先 唔9up了

我呢D叫謙虛

神父絕對係暗黑四天王之首

好搞笑

四天王通常有五個人

可惜呢度無處女

Weak到唔知醒
搞到錯過咗補習時間
下次都係補完習先weak

今晚拎to收早
我要同阿bu打祖龍

咁大個人仲補乜撚野習

一齊

今季牙狼,MK肌肉大叔
食唔少大波妹

一開場啱哂啲大波星人
必睇

動畫定真人

動

點解我果條咁似莫需有

湊數用

大鑊過4張祖龍卷
我差4隻祖龍靈眼

同大波妹補習你識條撚

圖OR你條女

真人版下年1月都有莉杏睇,正呀

Crusade 汁笠

雖然分鏡好FING , 但畫面好過上一套好多

整好套護士U了

放假/

祖龍要幻化 諗緊用邊套做outfit

Mappa品汁保證

果個我之前ac黎 去左日本冇拎埋ipad
收番黎果個仲玩緊 有心
利申：準備14號入戲院拎禮裝

祖龍出咩技？

想做丫介條令學玩雙刀

回家點數

我想睇到霸龍大哥修成正果

佢同鋼龍妹

Ev個套係 見切+3 超會心 舞蹈家 災難
諗緊加埋心眼 同 連擊 或者弱特

Ching ho ball

No

渣ge

黑槍白槍

禾都想

正裝 又諗起無正裝C狐bb 咸川正一食屎狗

霸龍個集仲閃過閃光彈

應該執笠先出

點完，齊數
交收日見

可以見到尼祿巴

time to 格劍

屌,原來係抽
我中左羅馬佬
祝大家好運

好彩都有蛋糕同學妹

係8抽一？

應我TG 啦你

係

橙鳥

同課金無分別

唯有日日上日拍,希望有人放尼祿出黎
500都買

已經唔記得左同尼祿巴訂左D乜野

マシマサキ描き下ろしイラスト使用
「海辺の夕暮れ」セット

想要黑a個張

C狐bb講野咁鬼直

搵我?

夫婦鬧交

幾時有尼祿維納斯

百合

聽日要去香港仔考試 要好早weak

C狐bb長期滴汗 好想奶左滴汗佢

禾地幾時試下打通頂

過咗聽日就ok

打老竇會比雷劈

加油

我差4隻靈眼

大眾臉就係悲劇

風

我今日應該不了

老涼星期一交唔交收

星期三/日以外要七點先得

今日目標打哂村任開隼刃

星期一我7點都仲係油麻地
你OK?

Ok既

Fate 會唔會出archer版b叔同真係既十二道鋒味

望住自己第一隻絆十係b叔真係又開心又唔開心

排隊啦

B叔有咩問題

唔撚知

Csor:

可能對得佢太多,想見識下佢真身

正路出都出av版B叔先
除非佢之後主線會出弓版

有冇ching可以代我去食日本M記

龍娘尼祿演唱會係咪首選100lv禮？

醉貞

冇呀 都冇呀

過兩個月都復刻啦

蝦娘幾時佔領埋聖誕event

唔好咁老定 點知咸川條撚樣會唔會覺得box太唔fgo cut咗唔復刻

十卜

醉貞突唔爆

有d乜

gbf啲獎勵

聖誕好似係Alter主場

屌
垃圾IPHONE壞左
求求大家如果一日前唔好DEL我

想寶五

力架lily alter

收島風今年係黑狗

得閒上吓水先

吸

長XXX

啜

被人吸 ？

絆十要退休呀嘛

尼祿Alter終於要出場了

唔係女咪撚吸

黑名單之首

真.歐霸

聽保4乘4 3洞

又有神石

出正常版槍職好過

反吸

決定今晚撚狗

又高hr 又神護石 典跟

乖乖地等人carry

ok

真撚狗

四仔成日跑 跑到成身肌肉 攬落去應該好硬

唔靚仔同唔識講野囉

同埋如果有埋十二度試練就正

又係到撚新手

我冇冠 擺明撚我

FGO議員

冇左件事
醫院打黎叫我聽日好返返去

定期覆診?

整左套重弩裝但唔識玩

記錯左下星期
原來係今日

刷幾百場石就會識

有冇咩技能要求

M子 做咩唔開post

無 我都係打兩槍刷下存在感
等完場就ok

見到柳清求人幫打蜘蛛

你邊把弩又唔講

鋼龍開見3
角龍開裡會 ???

理論上黎講咪係,正會心既大路都係貫強 彈導 超會 +達人/連擊/痛擊
自己計自己可以點推到上最高
角重一樣 貫強 彈導 但要埋裡會同反動+1
但你有神石達人10連/痛擊6 3S呢D可以推到角龍上番正數既咪推番超會囉

有粒痛6 3S

部位 防御力 名前 固定・除外
頭 56 隼刃の羽飾り
胴 93 艶戦流【胸当て】
腕 96 ラギアＸガード
腰 99 Ｓ・ソルXRコート
脚 100 アカムトXRチキル
護石 痛撃:5 スロ3
装飾品 会心珠【１】* 2 射法珠【１】* 1 射法珠【２】* 3

貫通弾・貫通矢UP 弾導強化 見切り+2 弱点特効 超会心

人權裝

係達人+10 連埋 痛+6 3S

隼刃の羽飾り

努力緊

要點先有?

村任6星 好似係

其實唔難,清晒村下位任就有

唔洗打晒

指教下 等我仲打咁一半

Just Because 好似唔錯喎

高難度/貓唔洗打

黑A個頭

呢個我知了
其實係唔難搞 煩在採集任

下？

睇吓呢幾日有無得訂隻武藏先

男人裝係咪冇特殊攻擊加7個件

升左lv 910 436 128 一個位

另外Excalibur係咪巴打黎 你7日冇on啦

無聊無野做整埋收據

一粒痛石都無呀

大王好可愛 扭動扭動

武藏JED

有冇場打緊?

真是...真是太棒了

扭動扭動

今期有咩新番好睇

十二大戰睇到我O左

頭 166 アカムトXRサクパケ
胴 172 アカムトＸウルンテ
腕 140 ウルクＸアーム
腰 166 アカムトXRイッケク
脚 158 ダークメタルＸブーツ
護石 聴覚保護:4 乗り:4 スロ3

高級耳栓 状態異常攻撃+2 心眼 飛燕 乗り名人
點睇

黑尾你競技場全A以上

空戰.....

你既技術唔著裝都夠做啦
btw套裝打鏖魔一流

如果有妹妹
小埋

bitch 女友

我知我既技術著咩裝都3貓

Z順

睇見都覺得勁
BTW怕唔怕彈刀

心眼

星期六未

SOR 盲左

有心眼

如果有妹妹睇左都覺得還好

係桐花呀 呢套野我都想解

好悶呀

2條友打是旦打都會有A啦

一見到獨角獸個角同埋蛇玉做料就all in曬落去

瘋狂開霸龍先

奇諾

added

血界

寶石之國D人好靚咁

戒左睇動畫

魂インサート 下巻 神様の身体へおじゃまします

不運出兩粒霸導玉係咩玩法

55,你下期唔使抽FGO

魔法使新娘
血界
結城友奈是殘廢
寶石之國
鬼燈的冷徹

睇黎二季作品居多

扮乜嘢啊
過一陣你又開一啲動畫膠post

似咩樣

一間有冇信心挑超特滅燼

血界

泥鯨同寶石之國都貌似唔錯

這是不對的

我會4貓

俾啲掙扎

企營地咪唔會四貓

我暫時覺得最高汁都係呢三套
MAPPA套牙狼打鬥都好高汁
少女終末旅行第1集畫面同氣氛都好好
十二大戰西尾維新新動畫must c

唯一覺得極重伏味:dies irae
第0集作畫差到核爆,劇情1999
不過啲睇都先行放送既人話第1集好好多,而且本新隻驚都係由第1集劇情開始
見話套野設定世界觀個啲同typemoon有得fight,唔怕中伏都可以see see

營地由我來企好了 不用麻煩大家

Dies irae動畫，不了
去玩遊戲吧

想睇下呢套超唔超越到我睇過最shit既gal改chaso child

十二大戰介紹完就殺

牙禮成日話人 唔專業 賣肉 賣樣
但其實最留意人既係佢

因愛成恨

收唔切刀 sor

shit既gal改 11eyes

gay本啦

我係做一個監察既角色
先去留意佢 睇佢有冇咩行差踏錯
一有即刻xx

呢套好耐之前睇過,覺得都係唔夠c;c shit

咪黑我志倉

仲有冇位玩

隻驚唔shit,動畫shit ok?

Pass next

我表示我on9

🤷🏻‍♀️

又係你 黎明巴 好多個POST到見到你
十二大戰幾正 但D人死得好ON9
牙狼打鬥係高汁 但暫時都唔知佢UP乜
dies irae 我會睇下

比我知啲搬野任係邊個設計
我一定屌穿佢屎忽

你不知幾想

我動物台毒瘤

仲要搬兩次 del驚了

我差D採集任

dies irae呢套野本身賣點就係中二味 你唔岩睇真係會睇到打冷震
第0話就fan disk黎 fans先會睇到濕晒

Weak...zzz

完全唔識玩重弩

天草準備......

-1

主線名仲要屍山血河，match到

武藏打天草

認真如果我係fans見到眾籌左咁多錢,第0集作畫咁差真係會喊
希望第1集會好睇啲

拉落D睇好似唔係

17-9573-0431-4672
Z順-1

我差打怪任 先苦後甜

真fans見到識郁既獸殿已經會濕晒 信者既野

斯巴達幫我清耐

狂信徒級別

呢套野中二度實在太高 所以岩電波既真係鐘意套野到一個好難解釋既地步
當然CV配得好潮都係原因黎既

再唔比d活動我打下...
我就快抑制唔到自己要周圍開post

140未牙

打個J先

收工了

快D14號啦

食緊麵

食緊貞德

有老婆唔食出去偷食

打下錢升下人咪幾好

大家都係神職人員...R下痕姐

呢隻game買翻黎咁耐 玩唔超過半個鐘

想知食貞德同食唐僧係咪一樣

呢隻驚仲平過一pack嘅錢

想知呢到有冇人屌過火車...

火車同nobu都有3分相似

軍裝?

原來2lai有屌過火車...

呢隻我放埋出去，玩到我頭暈

始終ps4最好玩都係月之民 有最強高達

依兩個月超撚多GAME玩
魔戒2 evilwithin2 southpark2 wolfenstein2 mario
重口味d既仲有刺客教條

咁既重弩玩法 點跟

洗乜黑，佢本身都黑

牙狼 唔係fans無野，係fans接受唔到 神化 魔戒騎士 未著裝 前實力

i社新作原來今日出

呢個真，感覺唔使變身都打得贏
p.s.由細睇到大

上兩套動畫同埋本家 都係要用武器/搵埋幫手先得

就算最高成就既鋼牙 打人間體都做唔到今次動畫男主咁痴線

聽晚研究下先
聽個好迷既fd講話集集既final boss都係av女優,好似幾搞笑..

第一季有av女優客串

打多場訓

雨宮慶太有份都有女優

第二季 有集細膽就咪睇

打多兩場weak

薙切薊 cv.速水獎

Weak

祖

Hi no bu

140體
四場X-G刷骨頭
兩場去刷錢 岩岩好

fallout4 ps4無得mod已經輸九成

唔知old news左未

1.5.3個年份係天草死之後個年, 睇黎天草會出黎搞搞震

Hi

Old news 左一陣

考試加油

預左啦
漫畫一出黎果集都已經係自動load速水把聲

一定係藍染聲

獎叔做鬼父不知幾啱佢

早

垃圾game 好悶

望落已經覺得悶

想要牛丸個張

唔知老秋有冇散賣

app icon招祖傳直感幾時先buff,
改到黑槍咁好難為你咩

淨係改做100%爆擊一回合就已經差好遠

點解要諗改？

想破壞icon核心價值

強化完出多五粒星比你

送個回避比你

星白

源奶光 雷太version

白羽衣紬才是王道

人外世界第一

可唔可以幫買尼祿

胞衣星白正d

點呀

幾驚辛苦先升到一張

破產未

黎緊仲有3隻 Tamamo涉嫌謀殺銀包君

我都未出聲

Btw尼祿巴係咪至少每隻都買3隻

1隻ja 係figma先買左6隻

6隻咁多

放工去信和睇下Tamamo膠先

請日本大佬食m記
有冇人要

有冇彈藥包送？

我覺得tamamo隻黏最抵玩
重可以瘋狂買衫同面玩

茅
一星期3個包
請3星期

要食3星期咁耐

專業

想買エメ隻碟

出埋invoice

仲要每張都整個尼祿上去

有無人仲有Friend位

因住比人ban

又養生左兩個幾星期，屌撚死ham 川條仆街

星期一劍豪

呢個真

咁蛤娘咪起碼等到24 5號
想喊

呢啲活動應該每個月都開

想要金剛晶

初初我都覺得蝦娘幾可愛⋯
唔知點解愈望覺得愈樣衰
一定係教主既錯⋯

本身都對蝦娘唔反感....

教主人都去咗
你地係時後要重新接受龍娘了

好想告訴你，下回完結

原來仲未完

係咪有清要請食日本m記
有fd子係日本

但係Extella 之後...

Yes ar

蝦娘正煩膠

要一星期三餐

星期五下晝好撚悶

一次買3款包係店內gps打卡都ok

有咩慘過去日本仲要食m記

暫住日本

風化斧玩鈍器使+負回+超回
定霸龍斧見切3心眼超會好呢

夜d幫你問問佢食唔食
扮工

射射你

其實日本M記幾好食
好食過香港

我覺得一樣

煩撚到仆街

開鈍器唔開心眼唔會彈刀咩

心眼係必要了

Agger Extella永遠唔用佢

今日有無風

起碼要過聽晚生放送啦

放埋B叔入去都得啦個空位咁大

直接放身隻落件衫到

自從Extella 之後大王人氣急升

梶田
ヘブンズフィールの試写会に行ってた。詳しくは明日のニコ生でも触れると思うけど、やっぱこのルートの雰囲気は異質だわ……すんごかった。

阿提拉條線寫得太感人

巨提拉同幼提拉都好得意

想問下有無an機巴打用信用卡課唔到金?

好難想像extella link點再進一步

我反而想知幼提拉點打交

等聖誕

🐛

🖕🏿

剪佢條蟲啦

天性之肉體

有冇人可以術職孔明掛絆禮阿 要刷狗糧阿

啱呀

不FGO到

8號波

5變7‼️

神父收番埋你條蟲啦

新機能の追加
・バトルにて、エネミーの消滅演出を自動短縮する機能をバトルメニューに追加します。
・アドベンチャーパートに、「テキスト自動送り機能」を追加します。

中文

終於有auto睇故

自爆弓會唔會更快

只限敵人

消滅演出 自動短縮 機能 追加

神父連中文字都唔識睇

佢唔識字

橙

「サーヴァントとの記録」画面にて、絆Lv.別のマイルーム演出を見直せるようになります。

正,我成日都覺得絆4甜過絆5,終於可以睇返

又小圈子

伊莉雅由神父守護

【重要】端末情報・位置情報偽装によるアカウント利用停止措置について

ご利用いただきありがとうございます。
「Fate/Grand Order」運営チームです。

2017年10月11日(水)に位置情報に関する利用規約を更新いたしました。
「Fate/Grand Order」では、外部アプリケーションの利用、または端末情報の書き換えなどにより、端末情報や位置情報を偽装する行為を、下記利用規約に定められている通り、禁止しております。

■利用規約
第14条（禁止事項）
1.お客様は、本アプリの利用にあたり、以下の各号の行為を行ってはならないものとします。
(3)虚偽の情報を申告してユーザー登録をする行為その他本アプリにおいて当社又は第三者に対して事実に反する情報を提供し又は流布する行為
(11)不正アクセス行為その他ほかのお客様になりすます行為
(15)本アプリの正常な提供を妨げる行為

調査の結果このような不正行為を含む利用規約違反が確認された場合、アカウントの停止または削除といった厳しい措置を引き続き実施してまいります。
また、これらの規約違反に関わり、なんらかの被害にあわれた場合におきましても、アイテムなどの補てんはいたしておりません。
アカウントの取り扱いはご自身の責任におきまして、厳重に管理していただきますようお願いいたします。

引き続き利用規約をお守りいただいた上で、「Fate/Grand Order」をプレイしていただきますようお願い申し上げます。

今後とも「Fate/Grand Order」をよろしくお願いいたします。

岩

禮裝又少四張

驚死你搵朋友

算了，唔想博我個十幾萬ac
出尼祿先飛過去

講明搵朋友login都唔撚比?
唔係咁撚小器啊

趕盡殺絕

咸川表示聽日生放送又贏

神父

幾時pack 我上機

太好了

想同神父做愛

呢個？

一睇就知短尻，不了

等我入到TM先

咸川小氣到

呢個無尻既

洗唔洗咁呀

家計事情....

My fd星期一飛
叫人代拎bam唔bam

寶石好貴嫁

應該要成部機比佢帶過去先唔bam

moon住你地 邊個突然14號變ip就斬邊個

NOBU又返黎了

快點打我

男人黎

呢個有丁丁也可以

你樓上信念唔夠

一陣出地方限定英靈撚狗

要去伊拉克

係就img啦

[url][img]

la G

新亞述帝國兩個首都都比IS炸散哂

會唔會生放送完即刻出1.5.3

Pad班手足貼img都未驚過

問下考古巴 亞述帝國係咪好好揪 睇wiki吹到好大好強盛咁

我潔身自愛 再bam就冇ac了

星期六 有機會

阿綺我想約你食飯

生放送完左就訓到星期一5點先起身
對你黎講就會係完生放即出

估值7.8億港元 達文西巨作《救世主》來港展出

但係完左聞西pick

呃邊個

冇可能
待奉部都冇人見過腎父

我真是好奇

Fate gay Order

應該仲差櫻

原來半體幕間 清咁啲先

今晚就出社長繪 櫻

有人話過。。。神父真身係51議會

神父=廿幾歲股滑仔,經常配帶十字架裝飾,好似有紋身

Summer lesson 出左新dlc

buyed

直播未

tonight no weak

新亞述帝國係當時區内第一大國黎
最強盛時期食左以色列, 巴比倫, 埃及
雖然最後比巴比倫滅左

所長BB幾時出番黎

我願意以神父為代價,換回所長

所長永遠活係從漫畫了解FGO

第二章所長會入pool
Ave職

thx
希望有生之年fate系列新亞述帝國崛起

Deal

有矛mh寶寶

下年都唔知出唔出到第二部

今集對比上集親生老竇黑曜石整既nv太差,b社呢個後抵乸對繼仔差過自己親生仔

「新サーヴァント達が気になる！」
「劇場来場特典の４種類の概念礼装が気になる！」
「14日に放送される"FGOカルデア放送局 HF公開&七番勝負SP"で
高橋さんがどう暴走するのか気になる！」

我都係覺得似係有野比佢配多d

岩岩拎上手先發現本2nd anniversary album咁鬼hea

突然覺得世界有希望

日常撚鳩月豬

點解idog冇得更新

bam

肯定唔會
唔係考古入面專攻亞述帝國/ 讀Assyriology既人根本唔會識亞述d君王
順帶一提，女帝只係傳說人物黎

唉 仲諗住笑佢

笑who ar

閃光god入左黎

Me

老實講
我覺得UFO女個廢案正過依家個look好多

唉 咁都貓咗

你廢

御姐正

Pad個個？

成班7x24屠龍
點跟

但個個好似hr999

一個人玩兩個帳

一個999 分身926咁癲

12點就有得睇戲 等左幾年 有d緊張

實有機會嘅

睇黎又遲左返黎
入唔到黎睇宗介SOLO

2分未滿

比佢地block左

又屈

希望唔好再傷害我

有冇idog都更新唔到

KILL ITUNES
再入過

點解個個都犯呢個問題

實出比你課到寶5喎 唔洗驚

點kill
利申 啱啱開始做idog

我死先定佢出先

重要問？

重開機都更唔到

屌刷新個更新list就更到

底下有粒制
連點2野
拉走個APP SCREEN

原來你未RELOAD

轉用an啦

放工鳥

不嬲都要咁

彈刀就一行雷打落嚟

smartphone

識課金未

食飯一定要識煮飯咩

究竟有幾多日個po唔係講fgo

every day

其實每日都有既..

【10月13日(五) 18:00追記】

另外自2017年10月14日(六) 19:00在官方Twitter同時播送「Fate/Grand Order 迦勒底放送局Vol.7 祝！劇場版Fate/stay night[HF]公開初日＆英靈劍豪七番勝負 配信前SP」。
做為niconico生放送特別節目連動宣傳活動，播送影片的推特達到70,000轉推的話，贈送聖晶石12個！

冇追POST 回帶既SORRY

有新pool我開下台娛賓都好....可惜冇

打緊咩??

唔想知

諗起之前冇活動開個陣有幾個人屌鬼神父搞到呢到膠化哂,之後走左

邊個

識皇天擊殺應該係祖龍

打緊丫介

佢今日唔起到借

好似唔小心拎多咗粒回家玉 梳

青

其實丫介估啱

轉返大劍成個人醒神咗

當年今日

邊個打架，個陣冇追post

係咪神父D fd

IOS 11 要點更新

我記得有個會員講得好岩
唔洗下下都神父又乜又物

九成九神父分身做大戲

who

都係appstore 下排尾二粒掣,撳落去向下拉

屌你唔好咁敏感先啦
條友擺明係沖你而來個喎
如果唔係點解特登話鳩你晒卡
係咪你喺動物台得罪咗人啊

神父真係好 咁多人關注
我邊緣人

依家用香港google ac 課唔到日本game
好似係

神父
notice me senpai

係乜
澳洲google ac好似仲課到

我今日搞咗成日 咩game都課唔到
跟住轉日本ac dl game就課到

Dem返個fgo beat先

利申先 唔知係我問題定點

好想要個4張櫻禮裝

做飛人

我遊戲人間都得罪人
比我得罪既係有幾小氣

言者無心 聽者有意
好多認真撚嫁

Fate Go

成日推介埋d伏作漫畫小說，係人都嬲你啦

開返個日本ac 啦

24 8979 7153 7408

1111

我唔妥佢好耐

得一套邊緣行動 我真係好後悔推比大家...
其他推既都係好有趣的

我想比佢屌好耐

收島風唔會復刻,30年後有4張禮個AC升值50倍

開咗了
我估佢依家應該係 你一定要有日ac再係ac dl隻gm先課到 apk裝應該就課唔到

買幾個石AC試下先

咸川我屌你老母，8%都要食埋我

playstore都有d咁既系統

btw 次次一符中，我都唔會課金了

今次應該係google 其他game都會彈個舊野

不課金了

屌呢個任我自已隻揪打左40分鐘

岩呀

日本經濟收皮了

邊個開？

？

各位gay巴你地好

SOLO

劇場版Fate/stay night[Heaven's Feel] 2章 lost butterfly 2018年公開予定

lost butterfly呢個副標題令我諗起個月姬其中一個MAD

未玩到貫已經俾你地打死

阿介個把嚟弩嚟

鋼龍

幾型 幾似左輪

臭G開未

禾5係

個fd list咩事

潛水一整裝先

放工
有冇位？

血壓巴打 ot到12點咁辛苦

邊個執到亂晒

垃圾鏖魔弩

唔係你班膠層點有得係office飲咖啡

METOO

我低層 仲要比上司話架

me都想要弩弓

我覺得我真係要番把雷龍重
鏖魔拎brave好似有d慢

拎埋個隼刃就搞掂套裝

有冇咁易

射到一半法國冇帶料合彈
但刀贏
代表乜

姐係牙介一個打哂

COW女補習班

成場都係為睇丫介solo🤤

係唔係自接接呢啲任打就有皇冠仔

唔係到m狗咩

啱啱先開完場比丫介solo

血壓巴我打多場weak 你打唔打

隨時ready入營地釣魚

你入

有冇no.?

HF真係好鬼好睇

呀！！！！！！

黎緊weak 兩日

見到黑炎王就🚬🚬

我打埋呢場沖涼

我好快就4貓幫大家解脫👌🏻

我想帶帽

爆翼 閃光 重弩 op

終於有帽帶啦

恭喜🚬

Yes ar
唔通搵鏖魔開齋咩

慘
仲未有冠

黑尾青真係搵鏖魔破蛋

Me紅兜

你天眼丫

居然唔係青電

me 鎧裂

無人玩就weak先，聽日再試套新裝

嘩 阿介套裝
典跟

巴打係日本？

又有咩神技

咪果套人權裝

冇人權

冠都算
裝我都冇人權

玩到出晒水

靠你開圖鑑啦